警察巡邏小隊一名女警員初步確診

3萬thx！

3萬，Thanks！